點解甘國亮個樣鬼鬼地？

中間果個

圖片來源：

Liam Neeson

成個Liam Neeson咁

真係唔明點解佢個樣會咁似外國人，尤其對眼同個鼻，個鼻高到癲！

圖片來源：

甘國亮（圖中間果個）真係超似外國人！！究竟係咪混血兒？

圖片來源：

不認識他

覺得他長得像馬國明

甘國亮係一個好厲害既人，拍d劇好好睇！
他長得像馬國明與否，恕本人不敢苟同！